有冇人試過訓教半夢半醒自己除左條底褲？

其實試過好多次，不過岩岩醒起試黎問下有冇巴打都係咁。
半夜醒左發覺條褲(連同底褲)除到去大腿，而條撚係扯緊。
諗返起其實岩岩半夢半醒之中迷迷糊糊除撚左條褲，依稀記得係夢入面係諗緊淫野。

係咪得我先係咁有冇巴打試過？或者係夢入面做左其他野，醒左先發覺？

有試過
從來冇相關經歷

呢個情況應該發生起鍾意裸睡既朋友身上 著杉褲好難入睡

利申：裸睡6年左右 如果著左半夜會起身除褲

但我未試過裸睡
仲要唔係起身除褲，係睡夢中除

有無諗過唔係你自己除？

會唔會係伯母除

樓主好淫賤